NASA警告直徑300米小行星 或被撞範圍跨越半個地球 8年後撞地球

美國太空總署（NASA）的研究人員警告，一枚估計直徑達300米的小行星，有可能於2027年4月撞向地球，屆時被撞擊的範圍由美國西部夏威夷橫亙美國本土，跨越大西洋至非洲部分地區。NASA呼籲各國必須及早預備，防範該行星來襲，或一旦地球被撞擊後的應對措施。

名為「行星防禦演習」的會議於周一至周五（4月29日至5月3日）在華盛頓舉行，NASA署長布里登斯廷在會上表示，當局於上月發現一枚代號2019 PDC的小行星，它直徑約有100至300米，於距地球5700萬公里外以秒速14公里飛行。

署方旗下的噴氣推進實驗室（JPL）與歐洲太空總署（ESA）的監察系統追蹤該行星路徑，最初預計它只有五萬分之一機會撞向地球。惟3周後，他們再經電腦模擬計算，發現該行星撞上地球的機會增加至千分之四。到了周一的最新數據顯示，該行星撞落地球的機會已大增至百分之一；若其運行軌迹不變，預計會在2027年4月29日撞落地球，被撞範圍跨越半個地球。

ESA行星防禦辦公室的科斯尼（Detlef Koschny）表示，2019 PDC撞擊地球的機會雖然看似很微，但各國需及早防備。他表示國際間已有共識，如果小行星體積夠大，會以核彈將它炸碎；但若其直徑少於50米，科學家發現它來襲時可能已沒太多時間，惟有疏散可能被撞擊地區的民眾。

可否一嘢打死支那14億蝗?

返多8年工唔使再返了

屆時被撞擊的範圍由美國西部夏威夷橫亙美國本土，跨越大西洋至非洲部分地區。

支那的秘密武器

打得中應該唔止14億

有雷神擋架嘛

百分之一

該行星撞落地球的機會已大增至百分之一

睇下睇下就會變2分之1⋯⋯

得，ironman會搞掂

唔撚洗返工啦咪撚再問

300米落到大氣層會燒淨幾多米

pray for America

99942小行星

200？又或者你的名字...

撞完繼續返工

咁都有得處戲透

唔好呀未供完樓

Source?

射幾支導彈打碎佢 再唔係用laser

個個on9打段英文出黎就要search，咁咪好唔得閒? 反正你都係cop，cop埋出處有幾難

一拳超人

九抄就做得記者

唔係中英文既問題。係出處，係確認你寫既野是否屬實既問題。唔好以為每個人好似你咁天真，人講你就信

到時外星人出手射爆佢拯救人類

8年？
8個月都嫌佢耐啦

笑撚死

咪又係要返工

百分之一真係好撚高
之前話有機會既都係講緊千萬份之一

個個人都打段野出黎 自己搵
咁咪好唔得閒?
你咪又係COPY
放條LINK出黎唔得架?

係就快啦屌佢老母

唯有send 布斯韋利士上去啦

繼續吹. jpg

Iron帶手套消滅佢

今次唔好手動引爆

香港都係中國境內 咒埋自己？

This webpage does not describe a real potential asteroid impact. The information on this page is fictional and provided only to support an emergency response exercise conducted during the International Academy of Astronautics (IAA) 2019 Planetary Defense Conference in Washington DC, USA, April 29–May 3, 2019. This is only an exercise.

屌你老母

境內就唔洗出入境啦

富奸畫埋hunter佢先啦好嗎

nasa又出post燈

1/37 。。。。

可唔可以打落中國？

Completely fictional
On9 記者

講事實都被人屌

一係中一係唔中 1/2機會

打中先講啦
繼續供樓繼續返工

你真係咁認為

撞大陸，香港應該都好大獲

地球少一半人，的確生活會好好多

老竇,如果真係可以剷除支那蝗同蛔
我又唔介意死
呢兩種人一死全人類進步
不過兩種死晒應該印度佬會掘起

地爆天星

歡喜乜撚野

成日狼來了

一係中 一係唔中

其實百分之一係點計出黎

大西洋大海潚
中國或成最大贏家

on9到震 大大個紅色word box寫到明係fictional 都可以當真新聞咁出
白粉報記者

講到自己好似好偉大咁
無人介意過你係咪死 亦都唔好幻想自己嘅犧牲可以換到啲咩

好彩冇咁長命

死窮撚咪唔介意死

同意(me,2019)

啱呀
寫essay都係咁
寫完幾千字
叫個tutor自己search返

你條撚就係境內 炸熟你條撚就啱

(To reinforce the fact that this is not a real asteroid, we are using three letters in the designation, something that would never be done for an actual asteroid.)

屌到百份報道歉啦

係咪可以投訴假新聞？

其實中月球會唔會大鑊過直衝地球

你都會死嫁喎on9仔

Summon Elon musk

好簡單啫，啟動流浪地球咪得

冚球剷 冇得掹
我最初創造了世人罪已犯

睇到個標題嚇到叫咗出嚟 而家仲係好不安
東方日報發放假消息引起公眾恐慌

咁嘅大細，除非佢咁好彩落水先，否則地球到時仲有一半都算幸運

快撚d撞，等唔切

Facebook好多人信咗

未供完咪變負資產
利申，儲左5000蚊首期

香港人啲基因都唔好得去邊

Fake news?

過小會唔會未落地都燒左大半，
搵戰機攔截 係咁2都炸碎多小小

成個禮拜都唔睇 好難怪人

樓市聽日開始跌

冇所謂啦

拿臨啦

果日早啲出門口去撘車番工先

打北京好嘛

如果增加到5050就真係大新聞喇
死左果班唔洗再煩，唔死果班當世界洗牌再玩過，winwin

可以快D嗎，仲要挨八年

8年時間, 大把時間拆啦

喺有生之年可以見證世界末日係人生最大嘅成就

one punch

咁細粒，
一年炸佢兩下已經無啦

armageddon

又呃funding

美帝會唔會計岩數射爆佢碎片跌曬落敵對國家

one puuuuuuch

咁我地快d去搵5粒石

人地係演習嚟

可以洗牌了

ironman死左啦

300米直徑都拎黎講，大氣層都燒左佢啦

次次講完有幾大件事
到嗰日 大家照常番工

老鼠成：本會尚有大量事務需要處理，明年必須續會，所以我係不能批准明日隕石撞地球

快啲全地球一齊做掌上壓

最好撞正中國北京

嚇死寶寶了

講得出黎就即係唔會撞啦

8 年後應該20 億了

其實唔高
就算係2分1
都係得2個結果
一係撞
一係唔撞

含球嵼畢生夢想

係撞就快啦你老母 2012批午餐肉宜家仲食緊

係就聽日啦

我預測聽日都會有50%機率有小行星撞地球

大家睇下樓主最底嗰條link先啦！模擬嚟㗎。

好嘢
挨多八年就死得

港豬最關心嘅問題：到時仲駛唔駛返工先？

300米用幾百支導彈打唔打得爆 定係會瞄準唔到

屌，就依加，秒殺

Eric kwok佢⋯

出邊有個未來人post話支那2062會收皮

CM出動

一係入一係唔入

ironman 死左喇

末日救未來？

趺落地球, 你估有國家可以獨善其身?

15.3億噸即係幾多個核彈

NASA估計2004 MN4若撞擊地球將釋放出1480兆噸TNT（比美國在日本廣島投下的小男孩原子彈能量大114000倍）的能量。產生巴林傑隕石坑或類似通古斯事件後果的物體大約只有10-20兆噸級，而1883年喀拉喀托火山（即臘卡塔火山）的噴發大約200兆噸級。

任何的撞擊產生的準確後果的估計要視具體小行星的成分，撞擊地點和角度而定。目前的技術只能將撞擊的範圍限定在幾千平方千米內的一塊區域內，但若撞擊應該不會造成如撞擊冰紀那樣長期持續的全球性影響。

2009年12月30日，俄羅斯太空總署署長貝米諾夫（Anatoly Perminov）表示，俄羅斯將舉行一場閉門會議，由科學家研究該如何防止小行星99942（Apophis），萬一在2036年撞上地球。據與會人士所說：「我們所關心的是人類的性命，花費數億美元建立防止碰撞系統，總比等到無數人喪生好。」

估唔到俄佬咁正義

日前在國際會議上模擬一枚直徑達300米的小行星，或於8年後撞向地球，撞擊範圍由美國夏威夷向東橫亙至非洲部分地區，希望外界就未來的小行星威脅做好準備。

今年的「行星防禦演習」（PDC）會議周一至周五在華盛頓舉行，目的是制訂適當方法應對小行星撞擊的緊急情況。NASA署長布里登斯廷提出一個假設情況，就是當局今年三月底發現代號2019 PDC的小行星，正於距離地球5700萬公里外以秒速14公里飛行。

一支核彈就搞掂啦

Thanos嘅技能嚟

300 米直徑。。are you sure...

好事黎，如果死唔去就唔洗捱貴樓了

到時成個美洲甚至非洲既人一齊黎買樓
返多800年工都買唔倒

有種正面撞我

Nasa工作 就係畫圖 graphics
搵演員扮上太空
一係就放流料
發現黑洞 發現有粒小行星撞地球
發現適合人類居住地球

講真有核彈、外星侵略地球都唔驚
最多咪攬住一齊死

次撚次都鳩吹架啦 地球除左係美劇/電影同日本動漫裡收皮之外現實裡堅固到，百年都遇唔到一次小行星撞擊啦

交功學抄左野引用左野都要加reference啦

改文

上一次大型殞石撞落黎冰島
淨係水流都係美國沖左個峽谷出黎
勁多史前大型動物絕種
地球氣溫急降，之後急升番，結束埋冰河時期

仲同柏拉圖講既亞特蘭大斯沉沒既時間吻合

打中大陸，你覺得香港會冇事？

我唔介意一齊死

唔係地球硬
係太陽系外圍有幾個巨無霸星球吸左大半飛黎既行星，即係類似香港俾賓賓台灣擋晒啲風咁，以前睇過記錄片話如果冇既話頻率會密好撚多，冇野會生存到

一野炸爆佢啦

台灣記者智商平均30，睇黎香港記者連30都冇

一係中一係唔中？

依家再㩒返樓主條link黎睇 成篇文改晒 on9東方

到時我已經係火星生活緊

你唔講係劇透未睇嗰d都唔會知係...

好撚好笑 快啲please 我都想睇下會有咩變化

又世界末日
咦點解我會講個又字

廢土

次次講完 影都唔見

屌 粒星如撞中國我一定唔出聲

信上帝了

已舉報你條仆街，再順手ban9埋你

10公尺=一粒廣島原子彈 足夠移平一座城市
300米直徑你話會點

隕星通常是從外太空進入地球，速度通常可達每秒10公里。其在通過大氣層時摩擦所產生的熱十分巨大，大部分的隕星在到達地面時便已燃燒殆盡或爆炸。一個直徑10公尺的隕石可以產生約2萬噸左右的爆炸，相當於投在廣島的原子彈威力。

粒石識分國家 會岩岩好撞係中國唔撞香港

我放售晒啲股票呀樓呀啲資產
東方係咪假新聞可以賠返？

8年後香港又一全民參演
世界末日之返工

其實我唔係好明
直徑300米當佢好似球場咁大粒
佢落到黎地球經過燃燒可能得返一半,半個球場撞落地球真係會有傷害咩
定係講緊佢個能量大撞落黎會有幾多千萬能量呢

即刻想睇番

其實可以喺邊到投訴？

唔係話一粒石頭
如果由一樓扔落街啲人可能只係覺得痛
但由40樓扔落街就可以殺到人咁解咩？
利伸：文科生

撞埋中國共產黨度

耶穌救世，做咩用核彈射爆佢

射黎香港，炸爆晒啲樓

其實係咪佢過左大氣層呢關後，咪小行星都已經變到好細粒?

可以點做準備？好似fallout咁挖避難所？移民火星？

咁仲搞乜一帶一路 會撞非洲

AVG2咪處理過類似嘅野囉

fictional，連登仔咁都可以傾一餐

香港係中國境外